人大「DQ草案」細節曝光 擬為立會議員定「愛國者標準」一拉布就DQ！

拜登一贏.

贊成贊成贊成 通過

區議員都可以唔駛玩，總辭埋都得

係估唔到鄭松泰都跟機

咩議案都順利通過，立法會人大化

基本上笑泛民都唔會笑得耐
因為泛民都冇得選 基本上唔會再有泛民呢樣野存在

直接廢立法會雖然本身都廢廢地，支共真係好心急。

佢唔跟，乖乖地做埋今年，可能下屆仲入到閘，中共都想留番十個八個花瓶做下樣

港人治港

香港人之後有無得投都成問題啦，仲諗投咩人

有既，一號民賤聯，二號工賊會，三號呻吟黨

又話抗爭係長期起碼都要30年甚至2000年
宜家2019年之後第一年已經要收皮

草安

支那人用拼音

有心都可以玩下佢
逐個比佢DQ
每年都唔知要攪幾多次補選

大膽倒插國旗 一定要DQ埋佢

咁大家之後諗住點？認命？

議會玩唔到咪由得佢
橫掂都係咩都過
市民又要諗下有咩野可以同政府玩

事實上立法會已經廢咗，同埋大家應該要承認香港已正式回歸中共國，而家嘅發展似係49年後嘅上海，仲有些少言論自由，但空間會越來越少，中共會用盡香港最後剩餘價值，直至香港集資美元角色完結

愛國者飛彈我就聽過
你老母

咁普通市民可唔可以入稟DQ之前流會冇在席果D建制派??

澳門都有幾個

其實咪即係等於未有社民連人力之前嘅泛民, 都係發下言同投反對票, 唔會有肢體抗爭, 就係中共最大容忍程度, 你接受到嘅就比你入閘

人大：嬲，唔浸你玩啦

非法議會進化到人大投票機器

唔係呀化

土匪治國

泛民：被dq要追糧，點供樓

傻閪販民說好的議會抗爭, 阻慢惡法通過搞成點?

好快連投反對票都DQ

終於變澳門

由販民放棄抗爭接受委任果下
都預l左嫁la

依家班友係委任議員
係咪應該改口叫取消委任

我就係知再唔走分分鐘破產

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作，其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場

⭐️東區審訊，21歲沈手足不足5人旁聽‼️‼️
⭐️東區朝早少年庭，有暴動答辯同判刑‼️‼️‼️
⭐️東區提堂，71銅鑼灣斬狗黃手足還押至今130日（需要多關心🙏💛）
⭐️東區上庭，20歲梁（需多啲關心）19歲周（兩條褲‼️826東涌違武）判教導所，刑期好撚長‼️
⭐️屯門審訊，1012天水圍議辦縱火案管物意損19歲魏兩條褲（217天水圍POOW，曾還押64日‼️）
⭐️區域上庭嘅4個還押手足還押約1年，其中連潤發於魚蛋被判三年（於201907出獄後四個月再次還押）
⭐️區域上庭，粉嶺姚銘議辦縱火2手足，其中27歲李曾還押一個

預計明年推出網絡愛國者標準, 首要遠離LIHKG, PINGCONG 呢的反華forum

到時北京會叫佢地融合成一個大黨

選都唔洗選

永續議席

五十年不變

依家只會走向極端
獨狼下毒手

一啲都唔出奇

新疆所謂恐怖分子 基本上都係咁逼出黎

之後就集中營

好呀好呀 ，泛民做得好呀，依家香港成舊屎咁，不如愈搞愈臭，繼續搞臭香港囉 睇下到時 國際點睇港幣

你要入到閘再當選左比佢DQ先有補選, 以後可能係變左民建聯, 工聯會, 中聯辦契仔契女內部競爭, 非我族類求其搵個理由DQ

威瑪共和國
國會縱火令ban柒曬班左派共產黨
之後授權法直接將立法權比希特拉
不過人地威瑪一開始都叫做民主選舉
香港依d垃圾半民主都係收皮先
依家係咪等興登堡死鳩埋=等牙侵落台
之後搞猶太人集中營

佢係你地係到嘈之前已經話跟大隊
你地團結到就一齊走
團結唔到就冇意思

搵一堆素人囉
你要搵D佢過往歷史都未必易
好似區會咁成班生面口大家肯投就贏

投反對DQ

1月BNO移民死線

都唔明有咩好笑
下一步肯定過大灣區投票
冇人係入面 冇人可以反對
到時兒登又可以再笑

on9
講左幾多次兄弟爬山 係要互鬥
good luck

遲下會素人都唔俾入閘
只有親共黨派員先入到

再遲D就係大會立法改全部直接委任

中共贏哂

其實只係提前發生 2047 嘅事
50 年不變根本就已經度好晒到時香港已經唔再係香港
原本劇本就係靠支国文化慢慢滲入港豬
順豐/淘寶/喜茶/微信/ 360
cctvb 不停宣傳支国又贏
中資慢慢收構同控制港資
每日 150+? 嘅人落嚟換血
到 2047 民主嘅聲音自然陰乾到好似澳門咁

不過反修例令維尼收回台灣夢碎
所以咪唯有加速將香港牢牢控制

坦白講港共對香港做乜都唔會再睇國際反應
當然佢都會想試下敗登對香港嘅態度
如果敗登只係得關注
港共咪可以繼續留住香港個名做白手套
否則會加快明日大嶼同控制港交所
務求盡快將香港嘅剩餘價值拎盡

你係佢要消滅嘅階級敵人
點可能同你講口齒

佢同邊個有牙實

所以民建聯, 工聯會呢堆保蝗黨遲早都同樣玩完
狡兔死，走狗烹；飛鳥盡，良弓藏

依家唔洗扮不知幾方便
基本法無寫咪再加落附件
加到厚過本原裝基本法都無問題

點解要搞到咁複雜
直接寫「任何議員不快快手大大聲支持政府法案即等於犯法」咪得囉
簡單又直接
做咩要寫到水蛇春咁長

如果連泛民都無埋
跟本唔洗養咁多土共分部聯會 去搶地區選票

民賤聯 工聯會 新民黨 唔需要再存在

橡皮圖章都不如

八成自己友唔怕最多唔過問政府野

咁重好，戲都唔駛做。

其實下屆選舉，有冇ＤＱ都冇可能過半。首先係中國直接係大灣區先種後投票，另外預廿幾萬人出年離開香港。

未死心既香港人，依家可以死心，直接考慮離開香港。

即係邊個決定D唔DQ?

一國兩制港人治港

直接想立咩法就人大決定咪得
ON撚9
唔比反對

攬炒到咁唔係大家都想睇到咩
越肉酸效果越好

升格做到共產黨黨員咪有得玩

譚耀宗果D你估唔係黨員咩
日後聯合成為香港共產黨咪得，名姐，伓估李慧琼果D會介意咩，至緊要有權有財咋嘛

如果出年繼續係侵囝班底上場，就真係攬炒成功，可惜依家有個缺口

最好有一日連建制或者藍絲甚至商界都頂唔順既環境出現
大家都係想咁

只怕敵人不痛不癢

而家攪掂左美國，其他外國又唔會有實質行動

中共怕條L

攬炒只完成一半，中共已經唔再做戲，但美國未ban香港，而家係唔上唔落，反而最難涯

鄺神要供樓，總辭不了

佢地一早學懂左大陸果套，泊到好碼頭自然順風順水，少同佢地擔心啦

預左捱幾年
頂唔住就移民

好快有一日賺到D錢都係走唔到
甚至個人都走唔到
你估班建制唔知大陸D野咩
佢地走得最快

阻撓通過法案，一律槍斃處決

入去拍下手又十皮

留幾個做花瓶 同澳門一樣
今日條紅線又收緊
他日就到區議會
教師
社工
醫護
文藝界都已經開始緊

中国共产党香港市委员会

影子議會

子彈論 / 制裁論 fans 幾時出黎講2句
激勵下人心

估唔到2016係最後一屆有意義既立會選舉

正式變垃圾會

支持人大DQ晒班垃圾

中國登都未上台，就出手

正路完咗今屆，下場同立法會一樣，而且有幾年時間種票，不過可能又會扮下野，有啲區唔贏但每區總議席土共過半攞翻控制權，其實由今年立法會中共出術唔舉行，議會路線已經玩完，所有議席已經唔重要，下次就算贏咗立法會或區議會都只係安慰劑，我咁講雖然會比人話五毛同發放失敗主義，但有能力走應該要走，戰略性撤退，香港重光以年計，分分鐘要十年八年

總有D人堅愛國的，你睇下胡應湘條友，賣命一定無問題

香港計
唔愛國佔多既已經有排玩

搞到咁仲保留議會做乜
連無大作用既拉布都唔俾

台灣萬年國代咪就係咁

佢怕唔怕唔係重點
大家玩到咁大唔係以為對家會停手下話
最好就全委任制

咁改規則唔好俾人問野囉

到冇人衝既時候，就到對政府不敬都要dq

到講都唔敢講果陣，冇大聲講支持政府都要dq

愛國者導彈

仲要收返子彈費

點會比你贏到立會
大灣區無限選票你咬佢食？

一出聲就DQ!
一呼吸就DQ!

其實你都係潛意識想搵人救先咁講姐

兩黨共識

無點
東歐鐵幕都幾十年
蘇聯解體前半年都無人估到
所有野係歷史長河都只係沙塵
所以唔需要咁灰

做到既就做
做唔到既都唔需要主動送死

搞掂完泛民柒婆實搞建制

其實都好
見識下垃圾會得番班投票機器
慢慢佢圩都會冇哂價值
變成condom

加速到咁撚樣

舉手機器

香港呢個心腹大患邊會咁鬆手，隨時變到西藏咁，五步一崗，十步一哨都唔定

攪掂左美國頭號敵人，真係全世界停手都唔定

商界死撚緊
人地馬雲都死 你個d g2000 想無事？

大家明晒未啊大家真係要快啲走啦，仲留喺香港做乜嘢

委任派今次真係自取其辱

直接取消垃圾會啦，咁麻煩做乜，再唔係提早取消一國兩制

都唔明仲整個立法會做吓樣為乜

廢左立法會佢啦

橫掂一國一際，中國都無立會

明顯為大灣區投票舖路啦

好顛，即係老強你 一出聲就殺

又黎釋法？